西班牙男子慘遭商人欺騙 將芫荽當大麻吸食4年

西班牙男子慘遭商人欺騙
將芫荽當大麻吸食4年

芫荽含有豐富的維他素A、B1、B2及C，也有β胡蘿蔔素，兼具營養及調味的雙重好處。不過就不是人人都喜歡它的味道，甚至非常排斥。在西班牙，有一名男子遭到商人欺騙，將芫荽當成大麻吸食了4年，繼而向警方報案，勢要追回買大麻的錢。

一名西班牙28歲的男子，被賣藥的商人欺騙，將芫荽當大麻進食，更吸了4年，他發現後，憤而向警察報案，要將4年的買藥錢全部拿回來。

點解要追
佢用錢買左健康

吸左成4年先知 死撚左佢啦

食完係咪仲扮上晒電咁

呢D真係食落喉嚨好舒服

安慰劑效應

批貨好純

大麻本身都係無害，比起煙仲健康

直情要多謝個商人添啦，吸咗4年都唔知，即係吸完都覺得high，又比大麻健康，簡直係win win雙贏

享受完唔洗付出健康

點解佢會發現

吸左人地既真. 大麻

分分鐘仲傷

或者分畀frd食

芫荽當大麻

唔通我地打邊爐食左咁多年既係
大麻皮蛋湯底

反正都hi到 索性以後吸莞茜算啦

比FD笑一世

諗起嗰個食海草嘅結尾估

Fake news
拉

唔小心一啖吸晒都未死

個問題係吸完會有興奮感覺
如果冇點解會吸到4年
如果有咁以後芫荽咪要禁

幫你戒埋毒